唔好再笑隻速龍仆街

其實佢冇仆街
佢係純正狗仔式行路方法 所以條狗唔係仆街

野獸化左姐

狗本身就係咁行

點解笑 佢地唔係不嬲都係咁行架咩

Push

大推

好似league of legend果隻nidalee開大

一開始跑，禁R變豹

屌

屌，人地學洛克人獸化咋

半獸人係咁上下

思裂